一人一件你覺得實習生應該識但你見人唔識既野

我先
做電腦 唔識打program

自動沖定咖啡，抹乾淨晒我張檯，拖乾淨塊地

CTRL+F search page

一出糧自動波請所有人食飯

準時返工

應該識得開口話唔要份糧，嚟學嘢唔好意思收錢

Ot

用影印機，同幫手換紙

拿，個實習第一日返工我已經講到明如果係飲埋水機最後幾啖水就要自己換，但係個實習冇咁做，問佢果時又扮唔知，抵唔抵罵？

推

抵，冇同理心

聽到都打冷震

我係專登唔斟水，睇下邊個頂唔順先lor

我最驚係冇水但繼續熱部水機會壞

冇你咁無聊